Liste des invités famille Djopa

I er carré( FAMILIES FRIENDS ET FEMMES DE GRACE )

TABLE A1
COUPLES:

MONKAM Hyacinthe
DONGOG Marcelin
KOLLI Guy Corbeil
SIANI Jean Paul
TIEMANI Alphonse

TABLE A2
COUPLES:

DJOPA Jean Blaise
MVOUDJO Gaston
NGUETCHO Denis
NKONO Eric
KENNE Martin

TABLE A 3
COUPLES:

NGOUPEYOU MERLIN
GHONNANGJEANPIERRE
NZETCHOU
DASHI ERICA
TAFEN TATIANA

IIème Carré(COUPLES AMIS )
TABLE B1

COUPLES:

-   NJIPWOUO CARMEL
-   YANKAP CLOTAIRE
-   PIEUMI MAGELAN
-   BERNARDI SYLVIE
-   DETOMASSO PRAXEDE

TABLE B2
COUPLES:

ONANA JEAN
NJIOHNOU CHARLYSE
KAMSEU FRANÇOIS
NOUTCHOM CARINE
FOKOUA SOLANGE

TABLE B3
COUPLES:

PATCHA NATHALIE
MUKAMA MIREILLE
WANDJI NATHALIE
MBANDOU LAURE
NDOMO FLORENCE

TABLE B4
COUPLE:

-   TCHOKODEU CYRILLE
-   DJIETCHEU MÉRIMÉE
    -TATA JEANNINE+ KAKDEU THÉRÈSE -CAROLINE SINDJEU+ SYDONIE ABEGA
    -DIANE DJIODOP+ AIMEE

TABLE E4
COUPLES:

-   KAMWELE AUBIN
-   HERVE KUATE + AIMÉ
-   FRANKLIN SIANI + HUGOLEN
-   CYRILLE CEDRIC + HYLARION NGADJUI
-   TCHOUANTE Willie joelle

IIIème carré ( Famille paternelle willy)

TABLE C1
COUPLES:

-   DJOMO BRIGITTE 1
-   DJOMO BRIGITTE2
-   TCHATAT MARCEL1
-   TCHATAT MARCEL 2
-   KEMAJOU SOLANGE

TABLE C2
COUPLE:

-   BRHEU MBAKOP Moise
-   TCHOUFONG SEDAR
-   MENKAN NYACHOUCHOUA
-   MAVEUN TAHI + TATA CHANTAL
-   TONJI JACQUELINE+ TAOGA EMMANUEL

TABLE C3
COUPLES:

-COMMANDANT NGUEA DANIEL
-TAMI CELESTIN
-KUIMI MARTIN
-TATA FIFI(Professeur NZE)

-   MAVEUN ODETTE+ BENI PIAMEU

Table C4
COUPLE

-   YOMI JULES
-   MAGNI GENEVIÈVE
-   NJIOMO LYSETTE
-   TATA LILY Rd Pt expres
-   TATA JEANINE ET SON MARI( VOISINE)

IV ème carré (famille maternelle de willy)

Table D1
COUPLES:

-   NANA GREGOIRE
-   KEBOUONG ATHANASE
-   MAMAN MARGUERITE
-   MAMAN COLETTE ET PAPA NA
-   MAMAN ODETTE KENMENI

TABLE D2
COUPLES:

-   MAMAN MARTHE NONO + CARINE
-   KAMNANG JULES
-   OWONA JEAN PASCAL
-   LOGANG ERICK
-   KOMBOU DENISE

TABLE D3
COUPLE

-   NJOMO ELISE
-   NGONGANG SABINE
-   KOMBOU COLLINCE
-   SOLANGE + ECLADORE DJOMO
-   TATA ANNIE + MARTIAL NJAMPOU

Vème carré( tantes et oncles maternel de willy)

TABLE E1
COUPLES:

-   YATCHOUPOU WILLIAM1
-   YATCHOUPOU WILLIAM2
-   PIEUMI SANDRINE1
-   BOUYOB ROGETTE1
-   BOUYOB ROGETTE2

TABLE E2

COUPLES:

-   NGONGANG MERLIN
-   SEPLONG CLOTILDE 1
-   SEPLONG CLOTILDE 2
-   TCHAGOU PHILOMENE
-   PIEUMI SANDRINE2

TABLE E3
COUPLES:

-   NGONGANG BERTRAND
-   NKOPZE ROSTAND
-   LAURE WOSSEU+ PEGUY
-   MAMAN MARIE LOUISE+ EDWIGE NGOUNOU
-   JUNIOR VOUDJO

VIème carré (Oncles et tantes paternel de willy)

TABLE F1
COUPLES:

-   TCHAPTCHET RENE
-   YOPA HUBERT
-   WANDA ALAIN1
-   MBIAKOP CHRISTIAN
-   NTCHANTCHOU BERTRAND

TABLE F2
COUPLE

-   SENGA SERGES
-   FEKOUN AIME
-   TEBOH STÉPHANIE
-   SOCKDJOU CLAUDETTE + TAGNI FLAUBERT
-   GUY + BERTRAND YANMI

TABLE F3
COUPLES:

-   CRESCENCE ABOLOTSIMI
-   SYDONIE WANDA + VALERY NGANSOP
-   ACHILLE NANA1
-   ACHILLE NANA2
-   NGAMI PATRICK

TABLE F4
COUPLES:

-   NOUNGA GUY
-   TCHONANG FRANCK
-   BIETEKE RAÏSSA
-   KITIO CORRINE
-   TCHATCHOUAN JOSEPH+ Laetitia kamtchoum

Table femmes AFEC

TABLE G1
COUPLES:
BOUTCHOUANG+ MAFO

-   MESHYA CHRISTINE + ARIANE
-   HIEHIES LINDA
